1) save automatico dopo "new" e "clone"
2) tasto "save" evidenziato alle modifiche
3) avvisare utente al cambio scheduler senza salvare
OK


4) controllare se elimino tutti gli schedules, se lista vuota non posso aggiungere elementi
5) se sono in modalità "Scheduler" disattivare possibili modifiche 